今日驚覺地球暖化真係好嚴重

熄左冷氣 坐喺到 仆街 出汗

坐係到點仆街

呢個仆街是形容詞

😂

連登仔中文係咪真係咁撚差
咁都要搵位入

出色

咁係人類無節制先咁啫，兩睇

阿叔係都唔出街又點仆街呀

Hi你老母臭閪
熱撚死你個打靶仔就岩

冷氣影響大啲
定工廠影響大啲

收皮啦道德撚 講到你全家唔撚開既
你啲電子野夠係啲化工廠整出嚟啦
整材料又會唔撚會排廢氣呀
中學雞岩岩讀完今日香港係度扮撚曬野?
呢度唔撚係FB啊 想show off俾人睇自己幾咁環保去baby condom啦垃圾

連登有你呢啲垃圾先會越嚟越低質

夏天無冷氣唔出汗你係咪當自己識魔術?
古代無屏風樓都唔得啦，何況香港密度咁高濕氣咁重。

做乜諗野成個小學雞咁。

如果無左冷氣
熱-->熱-->熱-->熱

古代有冇咁熱呀

好撚多小學雞

睇多啲史書先啦，古代唔熱起咁多避暑山莊。又玩水榭又起池塘，夜麻麻又要係天井乘涼咯。

古代係熱，但係冇咁撚柒熱囉

屏風樓

驚見古代人

呢個comment有7個正評....唔撚係掛

我小學嗰陣諗過一樣嘢
開得多冷氣雖然係全球增溫嘅幫兇，但起碼都叫做令一個極狹窄空間降溫
但係冬天嫌凍嘅人開暖爐，點解唔著多件衫要嘥埋啲咁嘅電
你話要短期內將啲嘢整到熱，例如煮飯呀沖熱水涼呀，咁都真係冇得唔用能源

留名睇人話暖爐同冷氣相反，開得多會全球降溫